「求救」同條女扑野好快射。。。

岩先就趁我屋企無人就第一次帶我條女上去
埋牙之際先黎電話響
原來我個fd問我今晚有利記睇一唔一齊喎
我心諗唔好阻住我扑野就拿拿臨話唔得閒收左佢線

點知醒唔起都仲好，之後扑緊個陣個腦都諗住利記今晚重奪榜首，心入面好興奮咁
諗到軒達臣遲下捧英超盃舉起個下興奮得劑唔小心射左。。。講緊前後唔夠五分鐘

我條女知我射左就口話唔緊要，但個樣有d嫌棄咁話屋企有急事要趕住返去

留下孤伶伶既我一個人諗緊以後撐唔撐利記好
我唔想同親女扑野都咁快射

兒登仔係個個青頭仔？
定得我一個係利迷？-.-